仆街 食太飽

去屙囉

卡住左係中間

冇得救 88

食炒飯？

炒飯淨係炒 唔駛食

食左咩

🥺

頹廢茶記...

乜啊

你叫咩名

咩我叫咩名....

好過冇 夜晚食左蝦

鳩毛開叉

智利唔係李連杰個老婆咩??

剝俾我食

自問自答

好似係 做咩

屌

我今日唔方便比你屌